有冇人睇得明而段極複雜關係

“ 美國回來男的，發燒， 跟女鄰居睡了，女鄰居跟自己男朋友睡了，男朋友跟別的女的睡了，這是一條線。
女鄰居回家跟老媽住，然後老媽跟老情人睡了，老情人和老媽有共同的朋友，這個朋友又把自己老爹傳染了。 這是一條線。
老媽還有兒子，兒子跟媳婦睡，這又是一條線。 ”

男1屌女1
男2屌女1 又屌女2
女2傳染畀老母，然後男3屌女2老母

女2老母再傳染女2老豆 同 女2細佬
最後女2細佬屌自己老婆

有幾難明

支那全民皆雞

80國聯軍
支那真係仆街了
5毛黑警港共支聯辦日日連登洗版出垃圾post都無用